 오늘 하루도 아무 사고없이 무사히 지나게 해주세요.
 충성!
어서와.
제가 할게요.
다했어. 이게 미신이라고 해도 다 마음가짐에서 우러나오는거야. 이렇게 해줘야 하루가 무사해.
그래서 우리 지구대가 다른 지구대에 비해 사고가 없잖아요.
전경들 말야, 내복들 준비시키고 월동 준비 철저히 해.
예. 미리미리 신청해 놨습니다.
아들내미도 전경에 차출됐다며?
예. 경사님네만은 못하지만 이래저래 우리도 짝퉁 경찰가족입니다. 
